如果六四叫六四事件，咁南京大屠殺都可以叫南京事件

新宿事件

你up乜？